= RootMe: HTML

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/en/Challenges/Web-Server/HTML[reto] de HTML nos direcciona a una página que nos pide una contraseña.

== Solución
Examinando el codigo fuente con el inspector de Firefox se entuentra la siguiente linea que contiene la contraseña.
....
<!-- Je crois que c'est vraiment trop simple là !It's really too easy !password : nZ^&@q5&sjJHev0-->
....
